Pallel Josep Söukand et Wald temma Maja ehhitamisse man abbis olles, siis sai se Wallawallitsusse ja koggokonna kohtu poolest lubbatus, et walla poolest saab se Maja tarbis keik palgid ja ka rowit mannu weedus ja antas 350 punda olgi katmisse tarwis; ent Josep ehhitab henda jöuwoga ni kaugele et sehhes wöib ellada, ja jääb ka eddespiddi Wallaehhitamistele essi abbis.
Pääkohtumees: Kristjan Rämman
Abbi Kusta Hanson
Abbi Fritz Runhanson
